Fight for freedom(賣鞋)食人血饅頭 連手足錢都要賺

Fight for freedom(Facebook) 賣假converse鞋，又扮送鞋比手足，點知連手足錢都賺盡。手足叫我提醒大家唔好中伏，希望大家唔好幫襯

我搵左幾位苦主，其中一位更係手足。手足因經濟困難想退錢，但店主多次拒絕，死都要賺手足錢。

條仆街吹到會送鞋比手足，但當手足真係有需要時，就話自己冇生意，唔肯退款，但明明好多人落order。（另外送貨地址係手足朋友既租住地址，唔洗擔心店主會公開手足住址)

以下係手足朋友同店主既對話圖 :

另一位苦主比左錢仲收唔到貨，詳情：

假鞋實物：

其他人都收到假鞋：

有人對鞋踭係假tag（淘寶貨）：

店主話自己會送鞋比手足，先唔講佢咁撚樣公開哂人地啲facebook名...比我搵到個ac係得3個friend，唔知係咪店主自己開分身ac呢。

仲有其他，不過費事慢慢搵啲ac

另外佢有個carousell account：

地址 :柴灣泗興隆工業大廈11樓
Wechat : Sniperfung1986
Whatapps : 65030048

大家唔好再中伏！另外手足經濟方面暫時解決左，大家唔洗擔心。

Lm

利申從來唔buy呢啲打卡饅頭

push